%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{Vecteurs et Droites}

\begin{document}


\section{Caractérisation de droites}

\begin{frame}

  Pour chacune des droites suivantes, donner les trois autres caractérisations possibles.
  \begin{description}
    \item[$d_1$,] passant par $A(-1,1)$ et $B(1, 2)$ ;
    \item[$d_2$,] définie par l'équation $x=-3$ ;
    \item[$d_3$,] définie par son équation cartésienne $2x+y-6=0$ ;
    \item[$d_4$,] passant par $A(-1, 1)$ et de vecteur directeur $\overrightarrow{u}(-3,-4)$.

  \end{description}
\end{frame}

\end{document}
